美股認真討論區 MCCXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

tsm一跌
石仔成朝都好似唔見左人咁

因為我90蚊入 tsm
俾石仔佢七出七入
10日前忍唔住斬撚晒 aapl tsm
唔再授石仔操控

新一年希望石囝ytd正唔到數

揸左咁耐FSR比人笑足咁耐
今日終於吐氣揚眉

2021 Feb Week 2 performance，LISI第一週
費城半導體指數 (SOX) : 7.87%
連登半導體指數 (LISI) : 8.13%

佢上個post話入 QQQJ
係咪即係幫QQQ 封頂
年初五瀨嘢

醉愛飛子

LISI > SOX

呢度個個大戶過到去晚晚食女

又爆

Li dis 自動hedge左2u

win

...

lihkg group passing line ?

30歲巨嬰男嫖妓…「媽媽全程看哭喊加油」！ 母子還愛一起洗澡

點解上個po 中大email張相會咁多正皮
我宣布美股post已死

to the moon
幅圖係咪叫大家唔好高J Bubble ?

75萬hkd有自住物業

要2條ok?

唔知你真心定假膠

goog巴
升到懷疑人生

有gg

睇唔明 %嚟？

我愛台妹 台妹愛我

講還講

肯升未?

旋律嚟

hunter 個個

我屌

咁都認到先好野

BTW 見到 KO 開始上翻，係咪應該入D 當CASH 倉

走牙

法國上得多呢度心理好易唔平衡

當機械人取代哂勞動職位之後
唔知依個世界會變成點呢

人類都係要返工
唔返工對政權好大要脅

除非有特定娛樂畀人類消耗時間

Cciv會唔會下星期50 驚被人call 走

話大家知有十年牛市要yolo 半導體？

Boston Dynamics 真係好勁

咁快到頂唔好啦

Email 正吖

「突發」入唔到IB係咪執柒左

yes, hedge fund ytd return

senvest partners profit @ long $gme

男就vr av
女嘅就畀人屌
實夠娛樂

already 12 years

Boston Dynamics好勁 但好似冇人欣賞

To the Mars

呢度是但一個都贏佢
利申差少少

大家係咪唔知T+2交割日先計息?

你up乜

咸野

即係話你做完買賣要兩個工作天後先交割

你唔講真係唔知 多謝你提一提

即係扣少兩日息

又賺兩日息

咸野加心事台

有麼發覺香港人已經全民炒美股

諗起尋晚搭車番屋企，全隔離位個女仔開app 睇sndl 紅到爆之後好down咁熄app

第二條台妹落左妝一定好樣衰

入唔到IB
係咪執柒左

傢俬年底目標價有無30

外國好hit
軍方都開始用佢d機器人運野

你去幫幫佢

同佢講sh

好搶口.....未初三喎

玩得呢啲股

原來nq收ath

安慰下佢

邊個巴打得10%

連半指重倉NVDA TSM

一定賺到fat fat 可能人地大陸仔 紅色代表升呢 唔知佢幾錢貨

影衰連郡個朵

大家早晨

交比你

1月尾入早左斬埋用黎買sq se 唔係而家50%

開解吓佢

堆vxx同uvxy豬死了

跌市唔係fatfat 架咩

個市邊度跌。。。

Morgan Stanly Reports In 13G Filing A 6.3% Stake In Square Inc.

下星期出完er有散水棍比你加貨

我屌晒你地果份

幻4應許之地就快到 IXIC幻4埋

改定名去食飯：鄭匪越鵝

炒高炒低唔知但覺得佢q4有機會net income正數

個市ath wo升到

呢兩三季好多股都係er前托到高位
之後份er其實唔差
但比人沽到傻

台巴一生平安

UVXY 同路人, 已走

完全feel 唔到喎

你睇下QQQJ 升到
QQQ仲係碌柒咁

唸到個方法俾鬼佬點分支那同非支那人，就係學越南人咁，叫佢寫幾個中文字，繁體就台灣香港人，簡體就支那人。

如果支那人識寫繁體，證明假定佢有心脫支入歐，可以係潛在自己人

市跌uvxy都可以跌 vxx都可以橫

暴巴 會唔會用flight mode 嘟code?

Tsla 呢？爛果呢？傢私呢？

人手登記啦
點都唔會dl apps

已經準備好部舊電腦無sim唔wifi用黎do

但個鬼要識分繁殘.....

震走你班日日問點算既人先升

好想瘋狂安心出行

買得VXX你就預左要咁，請善用期權

UVXY就真係唔建議，狂戰士mode額外要扣血

Btw 爛果觀察左3個月都係咁款

睇the amazing race 加拿大版有一次要d加拿大人寫12生肖,佢地連上下左右都唔識分倒轉黎寫

好奇一問 其實暴巴有無用margin?

每個禮拜SC TSLA
再將舊錢買其他股

個個數錢我就跌錢
中左er棍

其實如果估佢大跌係咪細注UVXY好啲
小跌嘅就大注啲嘅VXX
數學問題好耐都無掂過數

show YTD 畀佢睇下

咁衰

堆sqqq call 豬死了

VXX 本身內建扣血，正常你唔會股市低位買

做淡慘過做雞

想轉跟石sir 了
求石sir指點

全倉無腦多共生死年尾220應許之地

過唔到連郡合格線

新手做淡買spy/qqq/iwm/dia put
好過玩vix products

西膠近嚟唔爭氣

雖然都升咗好多

無碼版呢

印度ban btc

馬來西亞/新加坡？

間房晚去女友家食開年飯，講開美股...

see: #1

年初二爆moon貼杉損手有冇咩啟示

[member］點會放[/member]

樓上露暈會唔會bam

你知唔知我地做投行最憎人玩呢d？用打擊華爾街去包裝掩飾自己既貪婪...

use futu = 已經冇雞髀食

睇完又想做愛

新年快樂

我都想入小西核,見佢終於落返小小

名?

ban完都係4幻7,無影響

屌 原來係investing 放fake news
好似未真係ban

Ban又點 要走資嘅人都係要走

咪話唔教精你

同uncle 講買咗啲通脹股
講下10年期國債琴日穿咗一點二, 30年2%

或者半導體產業唔夠貨
影響全球工業產能

肯定有燒鵝髀食

仲要試下佢係唔係淡友
如果係嘅要投其所好

VIX 唔係容易玩，陰跌都會有機會奶野，好似百家樂咁，8點都唔係穩贏

支那幫凶，打埋一份

買坦克車組合=成熟穩重

要有當交稅嘅心態

Volatility tax

Uncle: brrrrrr 就唔好買國債啦
識買一定買垃圾債

uncle：我最近跟咗moon 好意頭啊嘛 佢哋話moon to the moon

大佬：睇死你都係果堆sh... To the moon
..32857! 搞錯，我細妹嫁俾你呢d人，我地好唔放心！

uncle 睇黎唔係好鍾意泡沫

比呢張圖佢睇

可能早排GME之亂大細股一齊跌果陣損左手

全倉無腦多
年底220
QQQJ加入戰場

印度神童唱淡完再BAM BTC 代表咩

納dee準備跌到落地獄

又話係收稅

求名

要賭大爆跌，都有好多方法，可以參考下GME手法

果陣冇qe 正股驚閪

計埋機會成本
個舊擔保金拎去投資其他野大約可以賺多8石
你賺少左8石所以就負8

好似係

新一年希望可以少啲人買AAPL同TSLA，蝕錢蝕時間，time is money

福絲話呢欄係反映隻#/option當日升跌，唔關我收益事，我帳面又好似無變過

Falling in love with plug power now

8蚊左右時候唔小心on99咁入咗成1000股

咁早

上年買完一直責住？

係呀
如果你今日入
果個只係隻野今日嘅升跌 而唔係你真係蝕
當然第二日開始就關事

石仔意外地喜歡依張圖
但係你SH緊TSM就唔再需要哭泣了

有無人年三十晚到而家日日龜屋企炒美股

有位俾QQQJ咁就唔係全倉冇腦多啦

一個新手既感想 希望其他新手唔好好似我咁

恭賀而家好似好多負能量

想知tg教會仲有冇更新

typo
公海而家好似好多負能量

輸多幾次就慣架啦

Qqqj好似升得唔錯咁

忽發其想 其實各國央行會唔會監管加密貨幣呢 ？

同call兒煮飯仔

美股真係唔好做廢淡
美股六年以嚟,
有三次穿過100 weekly MA
3次都係財富增長嘅機會
計返其實都係兩年一次左右
而家你高追嗰啲bubble
就可能好似2000高J Semi conductor

Stonks only go up
BTD
Until ...

蒜蓉牛油鹽
攞去焗
唔夠色攞火槍燒

我無女已經係上天比我最大嘅surprise

屌你哋喺度打情罵俏

但goog巴你唔係淡軍咩

加左倉了，好開心呀

熊皮龍心呀

而家個倉買左咩,PO黎睇下

你有幻覺

石囝無工返係邊度搵多300石入錢 定我認真左

大倉CASH OUT入細倉姐

做淡/清倉
= 减少drawdown

入左120咋

如果唔係玩膠的話都幾可憐
小西套SH理論
個個無視晒第一個要點

但不斷咁升搞到又想入場賭

妖股SH
應該長揸嘅就止蝕

搵錢最好嘅時候永遠都係 bubble 嘅時候
不過大前題係要做足準備
一有咩事唔對路要較腳

依段野佢地應該要睇熟人地背後代表咩先好行動

但係要識走
硬食一次話就話返到上黎
但係都無幾個月時間
同人山腰入差好多

新年有利是

冇乜錢嘅時候絕對我讚成賭下
Life is long gamma
但唔係啲gamma爆曬嘅時候先入場

我都想有300石利是

屌 同石仔一齊入左qqqj

其實依個momoent除左FED子收手果下鬥快清倉
仲有咩位會睇淡
日日咁印錢頂住d bubble

今年個GME同大麻睹場都有參與
係幾興奮同激情

r.a.p.

少賭玩下係OKAY 一兩千又刺激 又負擔到 十幾萬就唔好了

暴巴大船驚西

咁唔驚了

搏一搏 單車變摩托

石仔呢排不知幾旺

一年回報15%
不知幾勁

想知賭妖股大多數有咩後果可以參考呢段

#8 句野好熟面口

一向都覺得佢無咩腦

佢2.9入？

one twitter's comment related to VIX

MJ & GME
I have a position

1分鐘唔見咗十幾皮

1 R, 2 R 太少吧?

你咁講姐係有份入場既人損手都係一樣姐,唔好咁mean

唔好睇小FED子個工具箱
佢收水唔係得一種手法

其實近排玩緊國債就係變相縮水

有寫成本價

我記得前幾日呢到都有人話vix去到15就可以準備有棍
其他時候都係chok兩日升返上去

妖股最驚係想走 app hang 機走唔到

放假而到都咁多人
大家睇黎好得閒

dxy都去到底

好明顯一知半解聽ticker就買
個市出現咩情況又唔識處理
咪鳩炒出出入入
小西sh 前題係good asset 好既基本面
當基本面變小西都會走貨
好似隻胃藥咁

音樂開始變得緩...慢

無用支牛無睇到
陣間開電腦睇睇先

所以呢段值得班想賭錢贏大錢既人去思考你究竟轉身快唔快得過其他人先好去賭,發達從來唔係大部份人可以做到

我都俾呢隻野搞到唔見咗400鎂
以後都唔玩呢D妖股

你嘅對手係基金嘅電腦

玩妖股最緊要割禾青 唔好諗賺少慘過蝕
有咁大個賭場 你驚無得賭咩
呢度偷下雞 嗰度又執少少
又搭到順風車又唔使擔驚受怕

買etf咪好

望住佢個唔識比反應個樣

同意呢點，諗賺少左，一定倒蝕多

幾時入啲SOXX/SMH ?

TSM收縮三角形

你個名
btw 佢轉左炒股台？之前好似係直播打機

好多隻mid cap呢個月都升一倍
為乜要去炒d妖股搏風險

訓係度執錢

ARKO破線拐頭，下一步就交叉，依加入係free money

arkr呢

咪係,寧願唔入場都唔會考慮入場執少少,風險回報不成正比

想砌條新囡，顯示卡無貨
多謝elon baba

總有好多想搵快錢既人 好多沖得入去既都係唔知自己買緊咩，跟機入場。呢排好似由gme 帶起呢陣風

橫緊盤，依家緊係買ARKO

坑殺吓都好 行錯嘅路始終會行錯

TSLA係咪應該唔會落番去800蚊樓下

琴晚想入錢買,先發現支牛琴日係唔會過數,就算eDDA都係咁,要下星期2先

Ark系列已經過時，加入我地炒半導啦

最癲D人下下 allin

你成日都切女嘅?

筆直幾多

SNDL 都 all in 真係好癲

不條撚咩，顯示卡無貨

gme 輸7成
剩返3成繼續allin想贏返哂兼賺凸
邊有咁理想

早兩日見隻drrx 盤前上到2.94
就盤前2.75入左
呢幾日係度妹下妹下
2.6~2.84之前游走

忘巴咁多錢每個月換女都得啦

依家全世界都缺貨

Cpu gpu 集體無貨
supply直插 demand直上
價投semi con

ARKX: am I a joke to u

Fed balance sheet今個禮拜又買買買

疫情不止 行情不止

石仔你認真?

仲貴過我上年買，仲要缺貨

又無本又無人地一晚YOLO財自既勇氣

現貨得上代or 3090

好撚好笑

Arkk跑輸我一個月啦喎

講還講唔好貼相k?

ETF只相信我大MOON

最撚好笑係第6集 塊面黑撚到
「嘩...嘩...我都想唔睇，但佢係咁跌喎」

5950X都貴到HIHI

納Dee咁升健康到你唔信

WEEKLY

三十幾蚊果陣班人又唔買 到大批人狗衝先買，其實有無人仲sh緊諗住會爆上

呢幾日聽唔少，唔allin 都大注入..

不舉巴出場了,唔洗問自己講啦

自己識do啦

紙倉35成本琴日仲有賺

Email 豬閪到

1點鐘方架電車紅到咁

有冇人試過辭左職, 但新公司收返個OFFER?

其實都幾癲下

TSLA差D紅足五日

等緊3D print跌
而家唯有入比較平嘅nndm

買水貨卡平幾舊

尋日比機會大家撈底

女性身體自主

Amazon 都冇貨

佢曾經同bob叔開片話讀書冇用

砌住onboard先

不過上次聽五夜講場，何式凝仲柒撚過佢

雷公都講左銅存貨量繼續下跌

霍景良

真 806要撈

daytrade 用line graph
好肯定佢根本唔知自己做緊乜

依家日日都1萬幾千港幣上落

本身785想轟落去
不過太快V
其他貨又未到價
最後TSLA已經磨上795先入到

其實睇返佢頭2集都好野,2-4蚊不停trade係賺緊,第4集開始就allin哂
4蚊佢講呢個位特價wo呢個位唔買就無得買啦wo

無乜讀書係咁

依排已經對+-10%冇乜感覺

何式凝果次完美表演出咩叫自相矛盾

霍景良D金句幾時都岩用

呢個咩台黎, 開LIVE 炒股票?

tsla忽支那5大局約見
嚴重程度同當日螞蟻上唔到市一樣
大家小心

妖股開咩都死啦我有時1分k睇唔到咩野都會開下line graph

價格無anchoring 根本做唔到analyse
time frame太短都係睇唔清趨勢

7字頭真係有啲panic

old news la

佢真係唔識架喎

我到而家都睇唔明即係點

條老姑老母次次上去都自相矛盾架啦，去美國住應該食正佢條左膠水

共產黨邊敢得罪elon papa

785一眨眼就無左

[member] 可摸耳推薦下孖展玩法比細佬了解下先[/member]

石神都串佢

792入左

郭鋒真係做得超好，到今時今日我同d frd 都係叫佢做霍景良或者幕後黑手

都好啦 有幾多人尋日唔敢撈

成本價4.2左右3千幾股allin然後閪冧,最終唔知幾多penis sell左,twitch個邊佢del左條原片

我有個frd日日都話想搵倍升股
真係祝佢好運

natural selection

如果信小西現價入肉丸可能HOLD一兩個月就得

成敗論英雄

Me 呢排tsla 成日好似試底咁

唔係因為掘ETH所以先冇貨咩
支那班人癲到攞RTX 30嘅notebook 嚟掘

肉丸長遠黎講ok但唔好set timeline,平常心睇佢升跌

得返1650,rx570 個d垃圾卡無人炒

肉丸我宜家每日入100股
睇下幾時有收成

Sndl？

肉丸又係傢私?

每日100股 你佔個倉幾多

上面有講點解

rx570唔係四年前嘅嘢嚟咩

日買100,大戶

佢敢落 我敢孖夠200%

買Tsla要好有耐性 始終會上

Xone 定 nndm 好

570幾年前冇貨
比人搶到貴一貴嚟掘礦

果果 TSLA我屌你老母

Yellen

The misuse of cryptocurrencies and virtual assets is a growing problem, too. I see the promise of these new technologies, but I also see the reality: cryptocurrencies have been used to launder the profits of online drug traffickers; they’ve been a tool to finance terrorism. From my time at the Fed, I know the crucial role your institutions play in combating crimes like these. The private sector invests enormous resources, finding ways to stop bad actors from misusing existing technologies. You also develop new ones.

My message to you is: Our department is here to help scale and leverage that kind of responsible innovation. By working together, we can better stem the flow of dark money from organized crime and terrorist financiers. We’ll be better able to spot criminals who want to sell weapons of mass destruction on the black market.

U.S. Treasury Department Holds Financial Sector Innovation Policy Roundtable

等緊佢 merge 想入 SBE

有人早過我
我都係12蚊先入

YOLO YOLO

Thx 腿強巴 佢講到咁陣間一個屈尾十直程禁止 Bitcoin 交易就好笑

Me too

DXY交叉唔到

其實用盤前換手率嚟睇隻股嗰日有冇得炒 咁樣行唔行得通

重點係點監

屌佢老母 斬撚左9入tsm 都然

有冇暴巴大河劇合集

佢幾錢斬晒？
想幫佢計下數

一日100股對呢到大戶黎講好笑啦
我諗買多一個月應該就岩岩好到擺係到無論佢升跌都唔會影響我個心理
然後就一直放係到等收成

但我覺得呢d policy regulation唔係我想像個種
呢種主要講internatinoal crime
但我擔心係避稅個種問題

All in AMD 19/2 150 Call

諗唔明點解會4蚊入 佢鳩揀一個價位入架？

有機會炒落

好事黎

輸5千鎂到ja

炒btc同炒fx有咩分別

咁我對無腦多信念大d

缺貨唔關amd事

梗係allin tsm

有冇試過同異性同床但冇扑野？

上年11月個陣仲諗住買返張3080, 諗住3080ti出會減返

你又不舉?
利申未試過

以為自己唔係火棒俠囉

其實我都無諗過ddd升得咁勁

tsm產能唔夠，3星良率出事

數住鎂都唔想食炒價

講左on9 仔先千升賭apple call

點解咁講嘅 ？ 以 B T C為例咁咪冇咗 ‘去中心化’ 個 concept

Ddd 未升果陣有朋友叫我買，佢係d 股票grp度睇番黎，我仲睇緊幾隻3d print 做緊咩....之後ddd一野爆上 jm9

之後肯定無朋友做

ddd overvalue哂

喺S&P500求其篤一隻都升得多過爛果

小妹可以

你好唔尊重女性 咁都唔入

真 我地而D尊重女性既男人 應該隨時隨地STANDBY 話入就入

明明沒有行房 卻一樣破壞了交往

有系統有制度先比到人信心持有(e.g 美元) 對長遠發展係好事
而家嘅加密貨幣唔係貨幣 只係商品 成唔到大器

Ig?

車公

第四十五簽：中籤

籤文：
下手須教一酌先，
世情局面苦徒然；
積薪歷火非無事，
識者能知火未燃。

TSM有坐鎮唔敢Call

無咩用

紅色個兜咩黎

我都有食，蕃茄飯黎

識食wo石仔

似狗飯

係咁上下啦唔洗5草野

堂食萬歲

tsla

石仔幾時為美股po求返枝簽?

今年美股走向：

車公靈簽 第二十二簽：中籤
籤文：刻木之夫不可親，當於善惡上觀人；但凡見利莫忘義，須向仁中慮不仁。

連續2日食扒餐好窮,聽日決定食返日日食既A01

覺得佢D排咸左d

好凍呀

紅塵巴 咁慳

窮呀打份牛工

叫門巴俾d溫暖你

即係點

每次踩20ma見反彈咪加少少囉

想睇沈大師求籤

後者

解簽：凡事用心，身子平安，家宅小吉，占病不妨，求財半遂，婚姻成合

睇連登唔準 睇WSB先準
下隻可能係細biotech股 隻隻爆到癲

成日串高達冇晨勃，你哋就真係不舉

求財半遂姐係點解
係咪姐賺少目標嘅一半

財運：可得小利

未見擎天柱喎

Intel 推一系列廣告攻擊 Mac 機 逐一列出 Mac 短處

煙條冇咗個大客好嬲好嬲

呢度真係好有愛
次次貼圖都真係有圖
你叫台巴響街點開嚟睇好
攪到睇個 post 都要閃閃縮縮

比蘋果成功咗就唔止一個大客

但會唔會監管變相就違反咗Bitcoin個 concept ?

又係

大膽啲睇咪睇

垃圾公司準備收皮
擠牙膏丫嗱

上次係地鐵差啲比隔離個囡囡睇到

小氣牙膏

見到呢幾日越來越多人屌蘋果就知蘋果就快火箭升空

升得越急 跌得越多

大膠巴日日食好閪

呢幾日我聽美國d電台開始聽到C3 AI d廣告，咁唔知係咪好事
不過最少應該係佢會多人識咗

原來playboy琴日成功收購左間spac重新上市
不過而家playboy都都冇裸照睇了

買依隻股有時候係幾辛苦
平時就妹，一升果時又怕比大戶要扯指數走貨，升完大股就閪冧

個老闆咁老都不舉啦

咕咕有睇開playboy?

好正呀屌...

含撚啦你

@高達

你自己開做兩舊定點
好似都好大舊

原來今日無市

幫美股post咁多位巴打求左

露珠光彩白如銀
舉目誰無富貴心
堪嘆世人心重欲
命無到底也難尋

時代唔同左，playboy都無野好睇…

坐呢隻就合埋眼sh好過喇

人地尋日生唔好笑人啦

高巴痴左線呀

98果期橫左幾日

一路去到重新調整倉位都冇理過，9月棍10月棍咪又係照樣咁坐
冇理由蝕果時坐得住，賺少果下先坐唔穩

題外話，有無巴絲有留意minepi ，好似係用手機挖礦

討論下姐見到最近冒起

維園花市賣花著到咁博乜

屌 又中伏

仲以為係葉劉，失望

好白滑

.

蕭生解籤

把聲壞左了，睇黎以後唱唔到歌了。
真心唔係好妥咁

美國大學生炒股欠73萬美元不堪重負自殺，死後第二天發現是錯誤

我幾個月前都以為個個屌就差不多升
點知佢爆一下14X又番轉頭
真係垃圾

ft都成日顯示錯誤嚇鳩人

大家無 follow 大家添 ？

咁佢真係升過嘛